
Practico en el cual se pedía un programa que contabilice los comentarios de un código fuente
(java,c,vb) e informe si el mismo esta bien comentado(por ej. 10% de comentarios es bajo, 10-20% regular, etc).